# Avivi code examples: example 3 - Telegram Shop Bot

Нужно было разработать телеграмм бота для б24 , который будет предлагать товар с фото, ценой, названием, в зависимости от выбранной категории товаров в том же боте с возможностью купить его там же.
Организовать корзину, возможность удалять из нее имеющиеся товары, изменять их количество
Организовать оформление заказа, создавая сделку в CRM
Уточнять у клиента во время заказа имя, фамилию, нужна ли доставка, если да - то куда, почту или телефон
Товары и категории тянуть из б24. Также должна быть возможность посмотреть историю заказов и их статусы.